（屌你班六區風向撚）今次六區最後一定又圍狗屋，正式宣布轉場錫佢春袋

已經有Post講話六區有幾區沿途路線全部狗屋/冇重要意義既建築物。咁唔撚洗講最後又圍狗屋啦屌。今次六區人數比上次五區再分散，而且又冇不反對通知書又少一班人。屌你老母多一區又係玩9自己。

大家係咪唔撚記得香港有邊幾個春袋呀？
機場太遠，咁鐵路呢？屌你邊度都多狗架啦淆就咪撚出，咪撚同我講尖咀多狗就唔去。

黃大仙同深水埗留區只會同警察打爛仔交，
而家正式宣布呢兩區去尖沙咀。而沙田就去搵中聯辦（去車公廟真係on99）

推啦

咩叫錫春袋？原來錫春袋就係圍狗屋？咪笑死人啦

深丶黃唔好去尖沙咀 唔係分區做乜？

真係咪撚圍狗屋 一定部署好晒

分區圍狗屋真係世界級

又話一齊同中共賀佢老母？賀佢老母呀

邊度最多中國人出入又極具意義呀？

問下自己去深同黃做到啲咩先啦

Push

有五個六區撚負皮又唔撚敢留言

LM睇吓先

Mourning Sir

分區當然冇問題
問題係啲地點

去尖沙咀又有咩用

阿sir咁早做野，OT錢賺完冇命洗
拉

你up mud呀

依家係封埋黨鐵呀，點走呀

各區都有政府建築物
聽日政府唔係想照常開工下話？

邊度最多中國人購物？有中國最引以為傲既科技？
去深水埗同黃大仙呢啲地方搵個中國手足慶祝都難
知唔知咩叫賀佢老母？冇中國人既地方點一齊賀呀？

大把嘢可以做
叫人行落去尖沙咀先最On9
經過大量狗屋 又遠
行到去尖沙咀又冇地方走
大家唔好去 要去都去附近區好

直接原區就得唔使走， 黃大仙行去尖沙咀行完都冇力再打

Morning sir

根本唔應該行，直出到老尖搵中國人購物啦

邊有人話分區圍狗屋

唔圍狗屋點玩足一日？
見到狗屋啲人仲唔狗衝ser roadblock?

morning sir

你估而家尖沙咀就實有蚛蟈人咩
同埋尖沙咀何來科技

十分支持，仲要座座都低設訪又重要。

十分同意。

仲有幾多中国人嚟香港 尖沙咀仲有鋪開？
各區各做

高鐵係咩黎

[十萬火急] 六區會師文宣條路線好撚鬼

唔行啦老細

直接去

Morning Sir!

又唔早講 點撚樣轉呀依家

唔圍狗屋

係咪覺得自己好風趣幽默

推

專叫人去重防既地方 係咪拉多幾個你可以紥職呀 sir

唔圍狗屋
目標係刁總

尖沙咀已經重兵，仲去

No Sir!

你呢啲人真係垃撚圾
香港就係太多好似你呢啲人先打唔贏
重防就唔去
抵香港人搞唔到革命

邊度都重防多狗啦而家。去錫春袋被拉被打都好過圍狗屋被拉被打下話

岀港島

收皮啦幾時到你話改就改呀？

中旅社
中銀
中國移動

咁黃大仙同深水埗唔係重防？_？

呀sir又吹風叫人轉場？
未比你害慘過？ 點解去尖咀？點解去沙田中聯辦？沙田中聯辦隔離就係警署，咩居心？

應變咁差唔好搞革命了
冇plan就唔識玩落去

笑死人

兄弟爬山

勿分化

係唔跟你嫁啦 要變自己變啦呀sir

I am fucking ur wife sir

善用起底功能

有警署既地方先有警察？我行街都比黑警恐嚇啦你咪玩啦

唉吔……有人唔小心露晒底喇，自己著返好條褲走人收檔啦

拉

拉
人地指揮放尖沙咀

阿sir 咁早呀

個撚個都宣布 你邊位呀

想知邊個post令你覺得係鬼

Good morning sir

全撚部去中聯辦仲好啦

一定係今朝先叫人轉場啦

依家先講 唔好再遲啲
去邊都好，太遲講係無用的

早晨erer sir

你地OT36 我地緊係送禮配返你地套防暴裝
慢慢響尖沙咀守

P牌仔講野特別柒 九唔搭八

咪撚圍狗屋

呀sir今個月出幾錢糧?

yes sir 我吊你老母 唔該

今晚不圍狗屋

去北角囉,掛哂國旗唱哂國歌

指揮放尖咀所以？班狗會識飛

我可以同你講，中聯次次都重狗
BTW坐係到守支聯攰唔攰呀SIR

賀佢老母好簡單姐
見一支国旗拆一支

警犬ac
不推文啦

叫人行千里路被人圍

沙田的中聯辦分部係狗屋隔離.

真係唔怪得次次和你塞都越嚟越少人

完來重防就唔去（六區你估冇佈防），咁咪撚再搞錫春袋活動啦以後

屌你老母

係呀去比人封島好撚有意義呀屌你老母
講世界級邊夠你嚟呀？你直頭係表表者啦
去尖沙咀港島一撚定好撚有效果啦
我正式宣布你老母死撚左呀宣布

係囉以為自己天依無縫呀可？呢個post咪露晒餡lor

邊度令你覺得我叫人行？直接出尖咀啦傻系
黃同深比人封左啦仲點行呀

世紀級邏輯

叫人去起底睇記錄=睇呢個post
笑死人咩

去俾你拉咩，阿sir

直接去尖沙咀，唔行
唔好意思如果你認為我叫人行

你老味，港島見，六區六你老味，沒嗮力量，沒嗮影響力，popo就系要你沒分化嗮，化解嗮力量。真系賀距老母，就出港島

都無乜大陸人落嚟
樓主咩企圖
想大家俾狗圍？？

尖沙咀而家仲會多強國遊客？你幾耐冇去過尖沙咀？今日美麗華同星光大道啲鋪頭都已經落晒閂，遊客會去做咩呀

學好啲香港用語先黎出post啦

拉得

屌唔記得拉post

枉我對你本來仲有啲敬意
原來都係冇撚腦

同意
10.1 春袋係国旗

沙田馬場站無停喎！點解唔去馬場賀佢老母？！不過，如果一封站，就死路一條！

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

唔好入尖咀

20 萬

咪再圍/呆企
十分鐘內決定目標 完事即轉
呆企等捕既都係鬼

當更長時間無出街？

平時邊度搵最多中國人生意？
中國引以為傲既高鐵大大個春袋又唔敢搞
咁以後錫春袋，中聯辦，機場，高鐵都唔洗去

今日分區就係分散警力，港島新界已經分左一班人。今日搞高鐵既機會係千載難逢。以後想九龍尖咀圍高鐵既話行動仲困難。請你思考下。

呢個仲On9 打埋5p字

你去啦
自己做左先唔該

恕我不厭其煩

平時邊度搵最多中國人生意？
中國引以為傲既高鐵大大個春袋又唔敢搞
咁以後錫春袋，中聯辦，機場，高鐵都唔洗去

今日分區就係分散警力，港島新界已經分左一班人。今日搞高鐵既機會係千載難逢。以後想九龍尖咀圍高鐵既話行動仲困難。請你思考下。

一個理性討論既人都冇
一個二個入黎就屌話good morning sir就走出去
真係完全明白啲掛記認既手足比人屌係狗係間諜既心情

叫人行落去尖沙咀

仲係到吹風圍狗屋 次次圍完都有手足比人拉 又無實際用途 除非有一班魔法師可以用火魔法 燒佢d車 否則唔去好過去

狗屋係春袋？毅進仔果然冇腦

Morning Sir! （不推文回覆）

請你追post
唔係行去
多謝

相比起呢兩區
尖沙咀係更重防
出黃大仙已經難
出尖沙咀更難
因爲已經有road blocks

push

姐係咁啦 大局已定你而家先出黎眾人獨醉？
你咁同提早失敗撚有咩分別
未做先屌定 唔岩你心水又屌晒全部人老母

你不如淨係叫人小心圍狗屋會出事
博某啲手足會醒悟啦

次次圍狗屋都仆街
天水圍借鑑
一次70個

收皮啦屌你 又帶風向 乜撚嘢黃大仙深水兩區join埋去尖咀 join嚟打咁點解當初要分區

可唔可以推上頂 等大家起身就見到

恕我不厭其煩，唔係行去，係直接出尖咀

平時邊度搵最多中國人生意？
中國引以為傲既高鐵大大個春袋又唔敢搞
咁以後錫春袋，中聯辦，機場，高鐵都唔洗去

今日分區就係分散警力，港島新界已經分左一班人。今日搞高鐵既機會係千載難逢。以後想九龍尖咀圍高鐵既話行動仲困難。請你思考下。理性討論

Good morning 蛇

拉

Push
黃大仙途經5個警署, 有的鬼

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

分區原意就係因為交通唔方便
手足可以容易返到去呀on9仔

屌你老母呀UST南亞仔
係度扮盲？
你同個班屈帶記認義士係狗班人有咩分別呀？

點解唔可以各有各做
一定要聽哂你講去尖咀？

早又唔講 出哂文宣，有哂共識先話轉場
你好難怪大家話你似狗

Morning Sir
真係咪撚圍狗屋 一定部署好晒
拉下來~不推

Diu.

一早出post冇人理過啦
今朝起身見到出面又有個post講九龍啲路線好危險我咪出多次

點知一個二個垃圾懦弱撚係度屌屌屌

連登一向係咁
只係你嘅行為令人有合理懷疑
理據我頭先已經講咗

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

你另一個post都係一日前姐
你要說服人咪用理據囉

點解可以假設咗手足會圍狗屋呀？
去到高鐵站，黨鐵落閉唔開咁點？
係咪散水？

今日唔撚係endgame，咪睇戲睇上腦。要幫班公務員放長啲假。